究竟純情小妺妹有矛同小多士做過愛？

（？_？）

多士sir系米屌緊純情小妺妹屎眼所以吾得閒覆（T_T)